一人一首踏入社會先明嘅歌

唔講咁多 聽完就明

心思思想屌閪

好撚難聽

悠長工作 過後仍是工作

想估師兄聽開咩

想知

lmf - 今宵多珍重

周國腎 公仔箱